聽日場輿論戰一定唔輸得

聽日場輿論戰一定唔輸得
聽日場輿論戰一定唔輸得

有無人幫推，同埋要出文。